[多圖] 沙灘大波妹

大撚過個頭
其實我係黎求ig

補返條link先

拍住左手邊果位，豬扒都可以變女神

左邊啲牙…

好心你啦，大奶少少就求ig

比你丁飽佢
（. 人 .）<三十六醫啊

蒙頭入閘都得掛法官大人

直頭妖怪

真係免，
有機會都免
我屌既話切柒煲湯送街坊

屌 呢d女世界級 用黎做女朋友一流
樣唔算好靚 但起碼接受到
唔洗驚俾其他仔溝
又大波

我個人認為大得濟唔係咁好睇
竹筍先叫靚

Lm

清識食

你咁諗都啱既，
但條仔實偷跳
因為有條咁既乸

啲咸濕仔咁早瞓晒？

咁多 好差咩

我覺得好撚正,香港地好少女仔咁撚大

仲以為絕撚晒種

都唔算衰啦下話 個波仲要咁大

一個乳牛咁，一個平板咁

右邊位絲打如果未有另一半可以pm我

排隊啦清
如果可以影落少少睇埋全身就perfect池

企埋一齊好有對比

iPad frd 會唔會明白著 bikini 咁大負擔係咩一回事

粗重野等我黎

大奶遮十醜
仲要白 遮多三醜

😂

做SP屌返幾獲都幾過癮
女朋友就唔得喇
我驚唔敢同佢出街

西瓜咁撚大，確係罕見

10

c-d喎
冇花冇假

Time is over

肯定大過d

吉村

超級正

呢d先潛力股
睇得出萬一佢整好d牙，你就後悔

咪傻，肯定好撚多仔溝

要睇埋唔笑係咩樣

我屌

肥妹潛力股呀

波大遮三醜呢個物理定律已經唔適用係呢個case

棚牙好正

就咁睇真係最小同個頭一樣大
點解咁多負皮

逼佢減廿磅先

咁都少少

Diu

我覺得ok

D大波女優都係咁 樣爭少少冇所謂

左邊嗰個好似女版長毛

超正

李偲嫣黎

好撚差

ching 食開李私煙 ?

人嚟，比塊黑布蒙頭然後入閘

又要打丁

你地唔岩我岩啊

正到仆街呀 拎黎當枕頭一流
呢D先係人, 真係好正

呢 d 就係公平

蒙頭入閘

D人要求咁高,樣OK(有D似美女廚神麥潔兒),唔高但身材正,又白
左手邊佢朋友仲唔掂,尤其D牙,又IPAD

好撚大

做我女朋友

咪柒啦完全唔同級數

你quote乜撚野呀

Bam

Ig?

比塊黑布黎蒙住個觀感就fit哂

又要排隊疴尿。。。。

巨乳八兩金

影埋下半身先決定

Body唔錯

有冇D

屌 左邊成隻猩猩咁

好撚大

大過健身球都冇用啦！

Show Blocked User - 江西男

朋友

蜜桃成熟時

我屌
波大遮三醜
反下妝減下少少肥就 perfect
最緊要唔好減對波

屌 老閪都屌

上面嫌三嫌四既巴打 粗重野等我黎

推到有ig

我同事黎

ig呢

留名等睇prixxxxxxce ig

法官大人...我

好想識佢

認人唔認波

我話既！

尼啲就有圖

調返轉下話

李 私 煙

成個李私煙咁樣WOR大佬

哦 原來係佢

1條link都冇
搵個假既黎fake住我先都好

一定好好啪

愈睇愈正

留名

私煙

左邊果個成個冬日戰士咁

留名睇10頁都冇ig

右邊

( . ) ( . )

勇者

我屌埋你果份

但呢d 女永遠都覺得自己無吸引力 但係其實超撚正呀

嚇死人咩
你睇埋我個份

傻豬來既 狗公係唔會睇樣架

又白又大波 高登仔自己條女豬西咁又牙刷刷

屌你老母

pish大波妹

其實佢會咁著 到知自己有

算唔錯

who the hell is Bucky?

推 求ig

成隻私煙咁
個樣又老

屌 成個微辣個雲吞咁款

唔知點解，係覺佢唔靚，但又覺佢有吸引力

痴撚線 成班child登仔食開屎
大波都唔撚屌 豬閪咁嘅款 你地痴撚線㗎

屌！寧願要iPad Heidi

屌 不了

好撚正喎 。。。

個大波妹成個唔皺皮版李私煙咁

真係樣衰... 點搞呀大佬

仲未有朋友出賣佢

岩岩係旺角街市連奧海城條天橋見到個大波妹拖住條仔

成班油頭垢面死毒撚撚有資格揀女咩
根本無人想要你地囉好無

咪臭係 嫌三嫌四
粗重野等我黎

正到仆街，我屌晒你地嗰份

仲未有人出賣佢兩個 ig 200幾個科勞er

hi朋友

啲負皮多到

好撚正

中同

ig ok ??